會唔會理大本身有鬼 說服大學生留守

再係連登叫人去救poly 全部都係鬼做

收聲啦